又一城有人跳樓

恐怖組織幾時肯承認責任？